以前啲動畫真係百花齊放

有龍珠、聖鬥士星矢、數碼暴龍、美少女戰士、火影、全職獵人、爆旋陀螺、超速搖搖、守護甜心、寶石寵物、光之美少女等等

其實而家啲細路係睇咩動畫？

鋼鍊

而家有刀劍

我英，一拳，jojo

永垂不朽的名作

刀劍

仲有馭龍少年，聖石小子都幾好睇

而家啲細路嘅童年係咪得返讀書同課外活動補習興趣班？
好似已經冇咗童真，呢種模式真係對後代好？

有美妙天堂 偶像學園

閃電十一人

新嗰套好似唔多掂

哭jor

我表妹以前都玩彩虹舞台

升左中 唔睇星光樂園了

去左追mk韓星

以而家標準黎講
龍珠Z絕對唔可以俾細路睇

D細路玩𢭃陰

而家個個速食,咁樣拖長法無人添
好似OP咁,收視愈來愈低

妖精的尾巴

小魔女doremi

好多都退晒坑

其實主要係因為近年黎動畫產量高過以前
而優良作產出量依然同以前相若
變相就係劣作出現得多左
睇落咪變左近年動畫平均水準不行了

不過都有部份同日本經濟關事
人地80 90s果時正值最有錢既年代
事實係果期出既好多動畫都好dum本好用心
你睇返吸血鬼獵人D劇場版
全手繪精品
比著依家都未必整得返出黎

ching sick yea

Slam dunk